屌哪聲，深圳灣仲有勁多大陸人，10個有7有大陸口音

有後面仲有個住半山學林雅院，有一口流利口音既大陸阿婆

你點影的

支那唔係戰勝病毒咩

佢有外判保安叫唔俾影相，我偷影左一張。

屌哪聲，見撚到勁撚多大陸人，聽咁撚多大陸口音，睇唔過眼。

大陸關唔多大陸人唔通多非洲人?

點解你喺嗰度

太爺有事，翻左去。

利申:上上一代阿公輩都係大陸住，兩代經歷過文革
我老豆輩係香港住

唉...我都唔想返去

問題係隔離14日都仲有大陸人落黎？ 咁多鋪執左，無野賣，你估佢地落黎真係貪香港風景好

駛乜理, 深圳灣 D保安廢嘅
以前星期日啲廢老團D隊打尖, 打橫排又唔見佢出聲, 成班保安淨係識企響度
成班都係廢柴

明知確診會死
變左傷風都唔肯去check做流動武器

魔系同佛系有咩分別

而家佢地擺明報復大陸啦，輸出咁多病毒人口，而家咪想輸翻入去。
前幾日先見好多印度人，鬼佬，鬼佬支那妻翻深圳

放咁多大陸人入黎為咩，駁佢結業大清倉執平。

屌哪聲，好多咪一樣支那貨